[
    {
        "randomId": 731
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    }
]